放火 過分了 星期一 三擺都等唔切 點抗爭呀！

停止放火呀
一來危險
二來不行民心
三來不符合理性抗爭的意思

你地玩大左
連消防都會唔支持我地尼邊點

大條道理比人話我地班年青人無腦呀

負皮 上一頁

淨係玩到班消防員.......

扮受害者呀
扮受害者先岩呀
等對方做錯野
唔好衝
依家黑警好惡
唔留手嫁啦
真係會死人嫁

今日好多人都瘋傳左有警車內有人換黑衫 無幾耐又會門口放火既？ 點解既？

好相信 今日放火的圖 明天會係內地 今日頭條呀 騰訊新聞網上瘋轉

主要係無意義
燒野食都唔夠力啦

exactly
我覺得搏同情永遠都係容易好多
一定要下confront 的

起碼過埋星期一再升級
對唔對得住琴日出黎的公務員
現在三罷本身都唔夠人
一陣d人睇到又唔想罷

三毛學識寫廣東話先啦

放火冇問題，放火時機錯先係問題